{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017791",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 어썸 호텔"
    },
    "text": "この宿は計30室の客室があり、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 それぞれの客室はスタンダード、デラックス、プレミアム、スイートに分類され、価格は客室等級によって5万ウォンから8万ウォンまで異なります。 全客室にはバトルグラウンドができる高仕様PC、最高級モニター、高級浄水器、天井型エアコン、ヘアアイロン、高級ヘアドライヤー、ウォッシュレット、大型TV、ラテックスマットレスなど様々な施設が備えられています。 駐車は平日は最大7台まで可能で、週末と休日には駐車が無料で開放されます。 宿泊施設を利用するためには未成年者の出入りが制限され、1人当たり2人まで宿泊が可能です。 ユーザーのレビューによると、施設が清潔で快適で親切なサービスを提供する宿として人気がありますが、一部のお客様は匂いに対して残念な気持ちを表現しています。 また、高性能PCに対する満足度が低く、駐車スペースが足りない点が残念な部分だという意見もあります。 他にも、バレットの駐車部分に改善が必要だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿は計30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような等級に分類されていますか？",
            "answer": "それぞれの客室はスタンダード、デラックス、プレミアム、スイートに分類されています。"
        },
        {
            "question": "客室の価格の範囲はどのくらいですか？",
            "answer": "客室の価格は5万ウォンから8万ウォンまで異なります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはバトルグラウンドができる高仕様PC、最高級モニター、高級浄水器、天井型エアコン、ヘアアイロン、高級ヘアドライヤー、ウォッシュレット、大型TV、ラテックスマットレスなど様々な施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車はいくつまで可能ですか？",
            "answer": "平日は最大7台まで駐車が可能です。週末と休日には駐車が無料で開放されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の出入りが制限され、1人当たり2人まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評判ですか？",
            "answer": "ユーザーのレビューによると、施設が清潔で快適で親切なサービスを提供する宿として人気があります。"
        },
        {
            "question": "一部のお客様からは何か不満の声がありますか？",
            "answer": "一部のお客様は匂いに対して残念な気持ちを表現しています。"
        },
        {
            "question": "どのような改善点が挙がっていますか？",
            "answer": "高性能PCに対する満足度が低く、駐車スペースが足りない点が改善が必要だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "バレットの駐車部分には何か問題がありますか？",
            "answer": "バレットの駐車部分に改善が必要だという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 431
    }
}